林鄭月娥：行政長官有雙重身份 係成個香港嘅首長 大過行政同司法機關

地位超然

柒婆「定於一尊」

人唔笑 狗都吠

張曉明說：「行政長官具有超然於行政、立法、司法三個機關之上的特殊法律地位，處於特別行政區全力運行的核心位置，在中央政府之下，特別行政區的三權之上，啟著連接的樞紐的作用，這是行政長官履行對中央人民政府負的責任所必需的，也是中央對特別行政區管治所必需的。」

又發癲 一次比一次癲

簡而潔
柒婆專登講到一舊舊

點解唔修改基本法，換個勁d既名

佢今日個態度好輕挑 講咗好多cls嘅嘢
未能盡錄

林鄭月娥：所以冇干預司法機構依個說法

香港市級縣長

我睇都廢事睇 最好佢去盡d
唔去盡d 西方各政府 以為香港仲有得救
或者又可以推多d香港人去獨立個邊

咪即係同689果句一樣

香港幾乎任佢玩咁滯,無遊行,抗爭零星,判哂入冊仲陸續有黎
你俾佢串唔串?

話自己係武則天咪得囉,講咁多廢話

君臨天下，時代選擇的是林鄭，不是習

你日日keep住遊行出去比狗打佢都係不痛不癢

講到自己勁過習大大

自大的表現

香港帝國法

法不加於尊

你中意啦屌香港仲有邊個聽你支笛呀

香港區總理？

吾皇萬碎萬碎萬萬碎

柒婆：我最大

似有精神病

官到無求膽自大

仲有兩手國藉

大唔大得過鄧小強?

林鄭月娥強調，目前一些特定專門法庭的專職法官，都是由行政長官委任，批評有人孤陋寡聞，反問國家安全行為活動，難道不比證券活動、勞資糾紛等重要。

仲要屌人孤陋寡聞

李國能孤陋寡聞

特區行政暨立法暨司法長官

得意忘形

最緊要睇西方國家 制唔制裁姐

老實講信唔過大陸,鬼佬更加信唔過
但係無計

凸區一尊？

痴到丫？

佢叫自己做「特首」，唔係「行政長官」

威權政府同納粹睇齊

咁撚鐘意反問
答你就答啦

算把啦，睇在錢份上咪又係奶奶奶

明白了, 即係同二戰前, 德國納綷希特拉一樣
你咁講, 大家咪容易D 明白囉

好難再勁啲 總統已經有林大總統 俄佬普京係叫總理？

皇帝

越講越誇

香港市政法首席執行官

超級撒亞人

超級行政長官3

國家安全 定 7婆條命重要?

佢係咪日日俾中聯辦屌到出晒水痴左線

最柒果個大
三條柒邊個夠我大

中二病極致

唔扮了

佢覺得自己贏撚咗香港人呀嘛
歐美又唔出招

佢仲係廣大香港市民嘅媽媽

只有油盡燈枯，才會扮勁死充！大快人心！

Law友表示其實個system真係偏向executive led

食左冰？

通識書要改版

太監話人唔識屌閪

林鄭月娥係咪打算取代習帝

i am god?

講到出口

古有天子犯法與庶民同罪
今有特狗犯法與蔗民同敘

林鄭:我就係上帝！

掛名就最大，但都唔夠三萬軍軍頭大啦

习近平新时代中国香港特区基本大法
簡稱：习特基大法

行政王

好強既勢

蒼天已死
習下林鄭上

Führer Carrie

不嬲支持特首凌駕於所有機關

攬炒

慢慢炒啦15年講㗎

反了反了
公然挑戰維尼地位

獨裁者宣言

行政長官係你
司法長官又係你
幾時改名做元首？

佢最崇尚權力
又最冇公信力
所以要日日提住你我大於法律

軍政府你話事架咩？
鄧炳強話事架嘛

即係李國能都係孤陋寡聞

即係ng sam用慈禧太后諷刺條777又中point啦

張曉明，唔同級數。

港共凸區現在就是一個笑話

三權under一人 咁仲係唔係三權
林鄭想做皇帝？

有心人黎
唔駛理佢

當年仲可以坐埋一枱 依家無呢支歌仔唱了.....

佢講得岩架喎
係有班撚人出黎帶風向叫人玩呢個體制咋喎

好唔想養呢個幾十萬月薪既維穩扯線公仔

做乜都冇後果嘛 同三萬賤畜一樣

林鄭月娥：我大嗮，我玩嗮

其實最緊要打鳩支那姐 我無期望佢地點直接幫香港
打支那 係佢地根本嘅利益 唔打就會威脅到美國
就係咁簡單

林鄭袛係纸版公仔，港澳辦中聯辦先係特首。

香港一向我大哂，我玩哂。特首掌管一帶

收5千萬不受法律規管。變咗帝制親王。可憐煲𧘹

呢張最順眼

根本行政主導都on99

港共幫手加速

香港元首

支共最忌功高蓋主
要幫佢煲下 等俾小學雞嬲嬲豬送去勞改

人治政府

好威威喎，大權過滿洲帝國皇帝

賤種狗：35+！進攻功能組別！

港共：你點贏到..規矩我set架喎....

我就係香港嘅大獨裁者

壽西斯古都曾經「地位超然」過㗎。

上天下地唯我獨尊香港聖帝君

你咪做囉，呢啲垃圾689都講過啦

係喇 叻喇 仲係考第一嘛

ON9 佢自己話點就點

人大、國安

個傻閪俾人架空仲咁牙擦

已經行中國果套法治

呀爺既棋子

由你講唔選
到講冇人支持你 你會唔做
再到支持警暴

你講乜柒都冇人信 亦都冇人會理

勁啊

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

君臨香港，唯柒獨尊，大撚過港督，共產黨殖民仲惡撚過英皇殖民

咩叫三權分立

得啦 你大曬呀嘛

人民廢姐，唔係你哋勁

好似只有軍事法庭先會由政府委任

東京審判、紐倫堡審判

痴撚線，香港可以爛成咁

今時今日，仲有香港市民會理會咩咩特首有咩功能咩？

特首，只不過係一個公仔，一個櫥窗公仔啫！有咩權唔權呀？黃大仙廟入面個公仔都有人拜吖，特首？根本就唔會有人理佢存唔存在！

push

本基本法呃咗外國人成廿年

權力仲大過美國總統

仲呃埋香港有錢佬留底無走到

不如叫元首啦

wow三權合一講出口

叫香江帝王啦

文武大聖大廣孝港太宗林鄭月娥

佢咁講係咪無睇過基本法寫乜
或者佢咁講已經犯左法 佢咁講等同獨立宣言
未必係港獨 可以叫做 林獨

你不如認自己其實就係個扯線公仔咪算囉

讀多次本基本法先啦屌你老母

柒婆: 行政長官有雙重身份 地位超然
權力在國家主席之上

不如做女皇帝算喇 你咁大

林鄭媽媽榮升武則天

改叫太上齊天大聖無敵至尊行政長官把啦

皇帝？

香港市委總書記

踢走港台太后, 自任真太后

兩個身份，一定係仆街同人渣

想做皇帝呀?

洗濕個頭 後無退路
不如風風光光做盡佢

但係身邊既人有冇咁既成本呢

而且本來是全民普選，
現改為中共欽點。

一個係中國身分 一個係英國身分？

參見太后

根本同上面佢啲主子講嘅嘢係同一個鼻孔出
說話歪橫折曲 毫無邏輯 因為係佢哋口中已經唔可以再講啲正常嘢 要用一大堆無邏輯 CLS 嘅說話去遮蓋自己理虧 事實嘅真相

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

但低過警隊三柴... Sor9ry

係咪傻撚左

自己講完都唔面紅

獨裁者無誤

推

好鳩惡呀

雙重身分；double agent

戰狼香港市市長

i am a law

香港特別行政區區總書記

再過幾年，連習大大也不放在眼內了
支持林鄭月娥一步登天
當上國家主席

港共同支共真係當全世界on9
成日口講仲係一國兩制，但次次出嚟鳩up嘅內容都係形容緊一國一制

2020年既香港特首
居然講出咁既說話...

殖民地嘅港督講 我嘅權力僅次於上帝
林鄭今日可以講 我嘅權力僅次於國家主席

同雜狗一撚樣

咁點解貪曾要坐監

有條法例寫我大曬
之後我做咩都係依法施政

雜種落到黎都要睇佢面色

我就係皇帝

但係支那連國安法係點都唔話佢知

香港有冇人做過皇帝
冇就等我嚟啦

妹仔、地下黨員

佢覺得自己立左大功
反港獨平示威抗疫收復港台大學
全部超額完成
中資股無障礙瘋狂cap美元
絕對要連任多十年

下一個貪曾

證券活動、勞資糾紛掂錢，梗撚係重要過你個乜乜柒柒国家啦

但影響埋台灣大選，咁多年洗咁多錢滲透一鋪清袋，佢係中共甲級戰犯嚟

我就係高達